泛民幾時先肯回應大比數支持政府個抗疫基金

又要人含你 又唔解釋 又唔比人監察

想比南亞仔公審？

批左救巿民先
之後再諗細項呀
唔批一定輸！

開post公審完人哋再扮可憐
無恥到

點解唔支持得？